%!TEX program = xelatex
\documentclass[10pt, a4paper]{article}

% Import my resume package
\usepackage{../../neatresume}

% Page layout
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,margin=0.6in}
%\geometry{showframe} % For debugging

\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{array}
\usepackage{longtable}
\usepackage{enumitem}

% Link settings
\definecolor{MyLinkColor}{HTML}{2c82c9}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    citecolor=MyLinkColor,
    linkcolor=MyLinkColor,
    filecolor=MyLinkColor,
    urlcolor=MyLinkColor
}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{4pt}

% Disable page numbering
\pagenumbering{gobble}

\definecolor{MyDelimiterColor}{HTML}{cccccc}

\begin{document}
    
    % Title
    \mytitle{你的姓名}
    
    % Meta info
    \setlength\tabcolsep{0pt}
    \begin{tabular}{lll}
        \email{success@company.com}\hspace*{1.8cm}
        &
        \phone{(+86) 189-6666-xxxx}\hspace*{1.8cm}
        &
        \github{https://github.com/neo-derek}{neo-derek}
    \end{tabular}
    \vspace*{8pt}
    
    % Education
    \mysection{教育背景}
    
    \mysubsection{同济大学}
    
    \textbf{软件工程}\hspace*{1em}硕士 \hfill 20xx 年 9 月 --- 20xx 年 6 月
    
    \mydelimiter
    
    \mysubsection{同济大学}
    
    \textbf{软件工程}\hspace*{1em}本科 \hfill 20xx 年 9 月 --- 20xx 年 6 月
    
    \mydelimiter
    
    % Experience
    \mysection{实习经历}
    
    \mysubsection{Google 上海}
    
    软件开发实习生 \hfill 2018 年 6 月 --- 2018 年 12 月
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item 主要工作：参与搭建某某云服务系统，负责某某功能开发。
        \item 技术难点：使用某某技术，解决了该场景下的某某难点。
        \item 使用框架：Apache RocketMQ 消息队列、Hadoop、Spark、PostgreSQL。
    \end{itemize}
    
    \mydelimiter
    
    \mysubsection{微软（中国）有限公司上海分公司}
    
    某某实验室\hspace*{1em}实习生 \hfill 2017 年 5 月 --- 2017 年 9 月
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item 主要工作：参与搭建某某云服务系统，负责某某功能开发。
        \item 技术难点：使用某某技术，解决了该场景下的某某难点。
        \item 使用框架：Apache RocketMQ 消息队列、Hadoop、Spark、PostgreSQL。
    \end{itemize}
    
    \mydelimiter
    
    % Software projects
    \mysection{软件项目}
    
    \mysubsection{某某 APP}
    
    Android 开发 \hfill 2017 年 9 月 --- 2017 年 11 月
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item 简介：某某 APP 是一款开放式移动社交应用，融入直播、短视频等视频元素，建立了沉浸式、场景化的社交方式。
        \item 主要工作：实现直播页面弹幕功能、完善个人页面、解决启动卡顿问题。
        \item 使用框架：Android、MVVM 架构。
    \end{itemize}
    
    \mydelimiter
    
    \mysubsection{NeatResume}
    
    NeatResume 是一个优雅简洁的开源简历模板，使用 \LaTeX 排版。
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item GitHub 地址: \href{https://github.com/neo-derek/neat-resume}{\courierprime\fontsize{10}{12}\selectfont https://github.com/neo-derek/neat-resume}
    \end{itemize}
    
    \mydelimiter
    
    % IT Skills
    \mysection{IT 技能}
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item 编程语言：熟悉 Java、Python，了解 Kotlin、JavaScript、C++、C、Rust。
        \item 框架：熟悉 Android、Spring Boot、MyBatis、MySQL、Vue.js，了解 PostgreSQL、React、Redis、RocketMQ 等。
    \end{itemize}
    
    % Honors and awards
    \mysection{获奖情况}
    
    \setlength\tabcolsep{0pt}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{longtable}[l]{lll}
        2018 年某某全国大学生创业大赛 & \hspace*{2em}\textbf{金奖} & \hspace*{2em}国家级\\
        
        国家大学生创新创业训练计划项目 & \hspace*{2em}结题 & \hspace*{2em}国家级\\
        
        全国大学生数学建模竞赛 & \hspace*{2em}一等奖 & \hspace*{2em}国家级\\
        
        2015 --- 2016 学年同济大学本科优秀学生奖学金 & \hspace*{2em}一等奖 & \hspace*{2em}校级\\
    \end{longtable}
    
    % Personal summary
    \mysection{个人总结}
    
    \hspace*{2em}个人总结（或者自我评价）部分要对自己有一个全方位的总结，目的是让别人更好地解读你。在这一部分强调自己想要突出的亮点，最好和求职岗位相关。本简历模板只是提供一个格式上的参考，里面的内容、顺序都需要根据每个人的个人情况以及求职意愿来进行定制，这样才能打造一份真正适合你的简历。这个简历模板只能保证你的简历在形式上达标，用这个模板只是保证了简历的一个下限；内容比形式更重要，还需要聪明的你根据自己的能力和经历来展示自己，以此提高自己简历的上限。希望这个模板对你有帮助和启发，请不要吝啬你的 star 哦：\href{https://github.com/neo-derek/neat-resume}{\courierprime\fontsize{10}{12}\selectfont https://github.com/neo-derek/neat-resume}
    
    % Publications
    \mysection{发表论文}
    
    \textbf{An Awesome Artificial Intelligence Framework}
    
    \textbf{Your. Name}, B. Bi, C. Cai, D. Du, E. Fu, in Proceedings of the 36th International Conference on Machine Learning (\textbf{ICML 2019}), CCF A 类会议
    
    \mydelimiter
    
    \textbf{An Another Awesome Artificial Intelligence Framework}
    
    \textbf{Your. Name}, B. Bi, C. Cai, D. Du, E. Fu, in Proceedings of the 29th International Joint Conference on Artificial Intelligence (\textbf{IJCAI 2020}), CCF A 类会议
    
    \mydelimiter
    
    % Miscellaneous
    \mysection{其他}
    
    \begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=0pt]
        \item 英语水平：熟练（TOEFL 120, CET--6 710）
        \item 个人网站：\href{https://yourwebsite.com}{\courierprime\fontsize{10}{12}\selectfont https://yourwebsite.com}
    \end{itemize}
    
\end{document}
